\chapter{Differentialrechnung im $\mathbb{R}^n$}
        \section{Klasse (mit C angegeben)}
            Die Klassen geben an, wie oft man etwas stetig differenzieren kann.
        \section{Taylorentwicklung (Approximation)}
            Mit dieser Formel kann man eine beliebige Funktion um einen Punkt mit Taylor Polynomen annähern.

    \newpage